Cx5 vs Mazda 6

巴打覺得邊架好
Cx5 好似實用啲，
但係Mazda 6就型棍啲
點好

Mazda MK車

M6 diesel 完

點同, m6係sedan, cx5係suv

M6

買左馬6汽油iplus

要成日車屋企人->Cx5
內籠高啲 空間大啲 坐得舒服好多

自己一個/車埋條女 ->mazda 6

唔係咁同意
Mazda6後座闊過cx5

但係頭頂位好矮 有壓迫感